高清CCTV係豬閪扮靚,多過係一個靚女憔悴

拍電影都有替身啦 咁大件事(利益應該大過拍一部戲)搵啲PRO嘅替身都好正常。 因為CCTV証實到都係大核彈唔止民意逆轉, 所以唔好睇少人地會唔會咁大陣象。
利申面瞎 認人差, 但都覺得高清CCTV係豬閪扮靚,多過係一個靚女憔悴